﻿Предмет разработки
Предметом разработки является программа "Правила Кирхгофа" с графическим интерфейсом.

Требования к графике
Стадия рисунка:
- Перед пользователем должно открыватся окошко, в котором будет расположен белый экран для рисунка и две кнопки : 
	-"Схема собрана"
	-"Посчитать"
- При нажатии пользователем на любое место экрана, в этом месте должно появляться окошко, предлагающее нарисовать один из элементов электрической сети :
	-Резистор
	-Конденсатор
	-ЭДС
	-Катушка ( ??? пока точно нет, потом может быть )
- Пользователь выбирает желаемый элемент, и на экране появляется его изображение.
- Любое изображение состоит из двух частей : сам элемент и две точки, находящиеся по обе стороны от него.
- Точки являются "связующими элементами" цепи : нажатием на любую из точек из неё можно вытянуть прямую, которой можно последовательно соединить два элемента (соединив отрезком две соответствующие точки двух разных элементов) или же осуществить параллельное соединение путем создания узла (не доводя прямую до следущего объекта,а просто оставив её в пустом месте окошка: на этом месте создастся узел, который можно соединять со  всеми точками цепи).
- При полном соединении всех объктов и получении замкнутой цепи кнопка "Схема собрана" должна окраситься в другой цвет, и при её нажатии и при условии выполнения всех вышеперечисленных требований, программа должна перейти в стадию подсчета.

Стадия подсчета:
- При нажатии на элемент цепи должно возникать окошко, в которое пользователь записывает численное значение напряжения, сопротивления и т.д.
- В программе будет использоваться система СГСЭ по умолчанию.
- При полном заполнении схемы численными значениями, кнопка "Посчитать" должна окраситься в другой цвет.
- После её нажатии должно высвечиваться окошко, в котором предложено посчитать одно из значений :
	-полное напряжение
	-ток
	-сопротивление
- Программа считает соответствующее значение, используя правила Кирхгофа, и выводит полученное значение в новом окошке с единицами измерения.
- В окошке есть кнопка "Ок", после нажатия которой все данные сбрасываются, и перед пользователем возникает новая чистая страница для зарисовки новой схемы.

Дополнения:
- На данной стадии работы будем по умолчанию считать, что все величины постоянны, колебаний в системе нет.(Возможно, потом я их добавлю, когда смогу полностью оценить сложность задачи и требуемое время работы над проектом.)

